有聲有光都瞓唔到

就黎想打人
我要返早呀仆街

唔好訓

有聲有光都瞓唔到?? 有聲有光點訓

i know that feel

我都係

早晨